唉屌你老母FYP F撚左

明明做果陣都幾好
PRESENT完左PROF仲拍一拍我膊頭,講左句GOOD JOB
PRESENT完果晚食飯壓力大得滯
對住個海大叫左一句"XXX(我PROF名)食撚屎屌你老母終於搞撚掂唔洗對住你 "
點解一叫完擰轉頭就見到佢....
佢仲要黑撚晒面....
心諗今次仆街了...
點知真係F撚左...
屌...

GOOD JOB

你就好啦可以做多一年學生

我都試過FYP F左

Good Job

well done

教你做人呀，日頭唔好講人，比你係個professer都玩謝你啦

你唔好似為派左成績就屌得，一日未畢業一日都要記住香港學術界好細，同系既教授好多都係frd底/ 同學。

ive仔

Good job

唉 我都唔明你。人地都good job你。仲叫人去食屎

作得幾好
5分

好似識你

冇是咁的零分

下次努力